利物浦算唔算歐聯奪冠大熱門

高普daddy證明自己

樓豬又燈

No la

小熱門啦

一定係！

嘿嘿 多謝樓主 買左冠軍等上樓了

燈燈燈燈